有無試過試半日假跟住比人炒？

返咗兩星期
琴日病到七彩都頂住返埋
做好晒嘢先問老闆
最後唔批跟手炒埋我

開名

間公司有冇用翻版軟件？

開名啦
痴撚線公司

我係老闆都炒鳩你啦 垃圾

打工仔應該鐵做唔會病

好似無 但啲軟件好舊

唔自爆啦 葵芳工業區有個明字